{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 소보록요보록펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が変更される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 人数を超過した場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット同伴が可能になることもありますが、同伴する場合は拒否されることもあります。この場合も払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式、そして炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 客室はメゾネットタイプで、IPTVとWiFiが提供されます。 バーベキューグリルは20,000ウォンでレンタル可能で、朝食は毎朝8:00から9:00まで提供されますが、コロナのためしばらく中断されます。 周辺の観光地としては天地淵滝、正方滝、セヨン橋、イ·ジュンソプ通り、牛の穂先ッがおすすめで、この観光地はペンションから車で5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。人数を超過した場合、別途費用が発生することがあります。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な場合もありますが、同伴する場合はペンションに確認してください。拒否される場合もあり、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決まります。払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やBBQはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式、そして炊事道具の持ち込みは禁止されています。バーベキューグリルは20,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での騒ぎや飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "提供される設備について教えてください。",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地としては天地淵滝、正方滝、セヨン橋、イ・ジュンソプ通り、牛の穂先ッがおすすめです。これらの観光地はペンションから車で5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 583
    }
}